如果返工shot左錢，會唔會即刻想轉工？

唔會
會

利伸：打算下個月辭職

幾錢先

三百 窮撚

會 貼錢返工 不了

勞工法例最多咪又係叫你自己嘔 300

做乜要射錢?

知道果刻想喊😢😢

因為有不滿 所以要射錢